# Translation file for pandoc-ui
# Copyright (C) 2025 pandoc-ui project
# This file is distributed under the same license as the pandoc-ui package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pandoc-ui 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-26 09:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-26 01:19\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 한국어\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:63 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1593
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1764
msgid "Preview of pandoc command that will be executed:"
msgstr "실행될 pandoc 명령어 미리보기:"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:96 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1736
msgid "Custom Arguments"
msgstr "사용자 정의 인수"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:100 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1766
msgid ""
"Add custom pandoc arguments (e.g., --metadata title=\"My Title\" --toc):"
msgstr "사용자 정의 pandoc 인수 추가 (예: --metadata title=\"내 제목\" --toc):"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:108 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1803
msgid "Enter custom pandoc arguments..."
msgstr "사용자 정의 pandoc 인수 입력..."

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:109 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1809
msgid "Additional arguments to append to the pandoc command"
msgstr "pandoc 명령어에 추가할 추가 인수"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:113 pandoc_ui/gui/command_preview.py:114
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1778 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1811
msgid "Clear custom arguments"
msgstr "사용자 정의 인수 지우기"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:167
#, python-format
msgid "Invalid argument format: %s"
msgstr "잘못된 인수 형식: %s"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:194
msgid "No files selected."
msgstr "선택된 파일이 없습니다."

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:196
msgid "Command for single file conversion:"
msgstr "단일 파일 변환 명령어:"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:198
#, python-format
msgid "Sample command for batch conversion (%d files):"
msgstr "일괄 변환 샘플 명령어 (%d개 파일):"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:204
msgid "Error generating command preview"
msgstr "명령어 미리보기 생성 오류"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:214
msgid "# No conversion profile or files selected"
msgstr "# 변환 프로필 또는 파일이 선택되지 않음"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:259
#, python-format
msgid "This command will be executed for each of the %d selected files"
msgstr "이 명령어는 선택된 %d개의 파일 각각에 대해 실행됩니다"

#: pandoc_ui/gui/command_preview.py:263
msgid "Warning: Custom arguments contain syntax errors"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:91
msgid "Select Input File"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:121
#, fuzzy
msgid "Select Output Directory"
msgstr "출력 디렉토리:"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:133 pandoc_ui/gui/main_window.py:144
msgid "Error"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:133
#, fuzzy
msgid "Please select a valid input file"
msgstr "선택한 프로필 삭제"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:144
#, python-format
msgid "Unsupported output format: %s"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:217
msgid "Success"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:218
#, python-format
msgid ""
"File converted successfully!\n"
"\n"
"Output saved to:\n"
"%s"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:223
#, fuzzy
msgid "Conversion Failed"
msgstr "변환 시작"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:223
#, python-format
msgid ""
"Conversion failed:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:231 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1774
msgid "Start Conversion"
msgstr "변환 시작"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:265
msgid "About Pandoc UI"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:287 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1199
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1817
msgid "Ready - Pandoc available"
msgstr "준비 - Pandoc 사용 가능"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:290 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1205
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1819
msgid "Pandoc not available"
msgstr "Pandoc 사용 불가"

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:295
msgid "Pandoc Not Found"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/main_window.py:310
msgid "Conversion in Progress"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
msgid "Save Profile"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
msgid "Enter profile name:"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1261
#, fuzzy
msgid "My Configuration"
msgstr "구성 프로필"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1273
msgid "Profile Exists"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1274
#, python-format
msgid "Profile '%s' already exists. Overwrite?"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1296
msgid "Save Error"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1296
#, python-format
msgid "Failed to save profile '%s'"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1303 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1331
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1364 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1485
#, fuzzy
msgid "-- Select Profile --"
msgstr "선택한 프로필 삭제"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1305 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1333
#, fuzzy
msgid "No Profile Selected"
msgstr "선택된 파일이 없습니다."

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1305
#, fuzzy
msgid "Please select a profile to load"
msgstr "선택한 프로필 삭제"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1322
msgid "Load Error"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1322
#, python-format
msgid "Failed to load profile '%s'"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1333
#, fuzzy
msgid "Please select a profile to delete"
msgstr "선택한 프로필 삭제"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1345
#, fuzzy
msgid "Delete Profile"
msgstr "선택한 프로필 삭제"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1346
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete profile '%s'?"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1357
msgid "Delete Error"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1357
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to delete profile '%s'"
msgstr "선택한 프로필 삭제"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1417
#, fuzzy
msgid "Language Changed"
msgstr "언어:"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1418
#, python-format
msgid ""
"Language changed to %s.\n"
"UI text has been updated to reflect the new language."
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1424
msgid "Language Switch Failed"
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1425
#, python-format
msgid "Failed to switch to %s. Translation files may be missing."
msgstr ""

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1724
msgid "Pandoc UI - Document Converter"
msgstr "Pandoc UI - 문서 변환기"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1728
msgid "Input Selection"
msgstr "입력 선택"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1730
msgid "Output Settings"
msgstr "출력 설정"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1732
msgid "Batch Options"
msgstr "일괄 옵션"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1734
msgid "Command Preview"
msgstr "명령어 미리보기"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1738
msgid "Progress"
msgstr "진행률"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1740
msgid "Log Output"
msgstr "로그 출력"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1742
msgid "Configuration Profiles"
msgstr "구성 프로필"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1746
msgid "Single File"
msgstr "단일 파일"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1748
msgid "Folder (Batch)"
msgstr "폴더 (일괄)"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1752
msgid "Output Format:"
msgstr "출력 형식:"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1754
msgid "Output Directory:"
msgstr "출력 디렉토리:"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1756
msgid "File Extensions:"
msgstr "파일 확장자:"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1758
msgid "Scan Mode:"
msgstr "스캔 모드:"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1760
msgid "Max Files:"
msgstr "최대 파일 수:"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1762
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1770 pandoc_ui/gui/ui_components.py:1772
#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1799
msgid "Select input file or folder to convert..."
msgstr "변환할 입력 파일 또는 폴더 선택..."

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1776
msgid "Clear Log"
msgstr "로그 지우기"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1780
msgid "Save Snapshot"
msgstr "스냅샷 저장"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1782
msgid "Load Snapshot"
msgstr "스냅샷 로드"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1784
msgid "Delete selected profile"
msgstr "선택한 프로필 삭제"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1791
msgid "Recursive (All Subfolders)"
msgstr "재귀적 (모든 하위폴더)"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1792
msgid "Single Level Only"
msgstr "단일 레벨만"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1801
msgid "Output directory (leave empty for same as input)"
msgstr "출력 디렉토리 (입력과 동일시 비워두기)"

#: pandoc_ui/gui/ui_components.py:1805
msgid ".md,.rst,.txt (leave empty for auto-detect)"
msgstr ".md,.rst,.txt (자동 감지시 비워두기)"

#~ msgid "Load selected profile configuration"
#~ msgstr "선택한 프로필 구성 로드"

#~ msgid "Save current configuration as a profile"
#~ msgstr "현재 구성을 프로필로 저장"

#~ msgid "Select a saved configuration profile"
#~ msgstr "저장된 구성 프로필 선택"

#~ msgid "Select interface language"
#~ msgstr "인터페이스 언어 선택"
